旺角食碗羊肉麵要點餐要用普通話

打算食完麵去健身，個侍應唔多識廣東話，
我唔爭氣用左普通話問野屌

邊間垃圾咁癡線？
開名
屌你老母
間垃圾唔撚識廣東話都請咁癡線？

藍店？

開名啦屌， 你仲撚衰過啲人開post冇圖

垃圾

唔識講廣東話你都仲照食唔即走

撈味濃

黃店日唔食黃店

佢唔識廣東話要你講普通話個下應該唔屌9佢都要即走啦

香港人就係太就得人先搞到咁地步

起身啦垃圾

我做錯事陣間去黃店飲返兩杯珍珠奶茶懲罰自己

結論：樓豬垃撚圾

無人做丫麻本地人

睇佢要講普通話都仲食就知佢有問題啦

用你個名問樓主好過

遵義會議聽過未？一睇個名仲要簡體字，紅到冇得再紅。走入去食怪得邊個

我本身都好鍾意食羊肉麵
但呢啲舖頭通常都係支畜開，所以上年開始冇再食

殘體字嚟嘅

貴州革命基地